想放一排狗兜喺黑警面前

過嚟飲水喇